ADR 都係升 究竟有幾多條水喉射住

究竟有幾多貨要接

唔好睇少鳩托，有機會因為咁亡國
用中資錢托住俾外資走貨真係IQ冇返咁上下低都做唔出